有無ching過兩日去考警察? 有無tips

高163, 78kg
都ok跑得 跑步機可不停跑40分鐘
宜家開始練野ok?

163

夠啦

一般香港人身高啦 我無自卑wo

163 78

我會坐第一排

有frd 150都做緊

打人，偷拍，偷野，毒品，強姦，非禮。排1-6，1最叻，睇下你有冇前途夠唔夠分

加油

又1-6 唔好掛

咩學歷？公開試攞咩

伯母真可憐

163 笑撚死
黑警死全家

嗰日記得早D起身啊，遲到真係冇得考

乜警犬都收芝娃娃咩？

米六，百七磅，成個波咁

香港專業教育學院 考到foundation diploma

check過夠哂班

屌你啦 我上身有練野 食奶粉

係有少少啤酒肚

買包靚啲既狗糧比個官囉
Btw下個月到時人地就大年初一 樓主就全家頭七

祝樓主陷家產

入到去學堂再減啦，加油

樓主陷家產死全家

夠哂班唔夠

而家香港成日有暴亂，好多愛國愛港，具備正義感使命感，又有高學歷英文好的年輕人，都希望加入警隊守護香港

我178，48kg 輕鬆pass
身形唔係啲咩大問題，加油！

屌 唔好成日單單打打啦

死全家

ching有無面試攻略 有d淆

已經唔想理上面d盲反了

無人做警察 香港淪陷啦

藉口嚟架姐 比你hku神科畢業你仲去做警察咩 你係無得揀先求份高薪厚職咋 到時為咗保住份工 大佬叫你打自己屋企人你都打啊

英文對答係重點環節

唔通做醫生唔為錢 係想救世人咩

push

手握力先係重點，巴打留意返

好做唔做做狗?

岩既，咁既諗法都係做警察岩你多d
希望你係有理性既警察啦

牠首有冇163

佢本身都係狗

BMI成29喎巴打

樓主含家產死全家

計呢d
咁the rock bmi都30幾啦

下次再招係幾時 咩都未準備好

成個金正恩咁撚肥

你屙尿搵唔搵到自己隻雀？

食屎狗都要考

樓豬連做狗既資格都無呀
163 出黎𢭃人都要抬頭望

唔好打頸

你好撚高?
根本163係香港已經算唔矮 又min到警察要求
唔明jer乜 你地先係狗 狗眼看人低
真心想要投考tips

我162 都想考

女仔好似162 ok

63同78呢兩個數字掉轉會幾好嘅

我投考警犬

16x已經是好矮

而家開始練用四隻腳跑

答左呢隻係咩嚟先啦！

煲曬六集古惑仔先

笑撚死 做咩姐你

有人唔做去做狗

我170左右 行出街已經唔多覺有人矮過我 點解163會覺得正常

163你食咩大

馬

我165 81kg都pass到 樓主加油

其實宜家行出街好多160左右大叔大肚腩差佬....係咪有手有腳就考到...心諗靠佢捉賊就死

用鼻聞毒品？

有無尊嚴？

你試下再講

163 好高 出去溝到唔少女 好多女都得150 我仲高佢地十幾cm

利申162 高過7成幾香港人

為左搵野醜化警察

將所有正常16x既人無限放大地恥笑

講出黎良心過意得去? 香港人

過左自己嗰關啦！可以執去操體能啦！

聽講警犬大量唔夠，要增加多啲狗手，樓主加油。

人哋成身肌肉
屌你老母你有唔撚有吖
冇就唔好話the rock三十幾bmi啦

我167,80kg
平時做gym,但驚太大隻
為左考警察仲特登去考ietls, 攞左5分
今次一定實食冇黐牙

ietls咩黎? 5分難唔難?